呢個icon究竟有幾多句？

is

Isn’t

gif呢係可以逐格睇